DQ主任個個咁西 化，佢地老公/老婆，仔女孫兒係咪無外國國籍？

有無人深入了解下？

係

唔合邏輯